啱啱有個叫黃紫瑩，俾警察圍住，剛暈倒，知唔知地點響邊度幫佢call緊律師

知唔知道邊一區